915 PoPo開始於灣仔部署 11:41

Popo 有哂gear

班PoPo應該入哂黨鐵戒備